我今年性誕想要哩樣做禮物

有冇手足可以送畀我

下姐係點=,=

下，任屌架wo

我屌你

一般咋wo

送都唔撚要啦
呢D垃圾

黃豆咁撚大粒，攞撚咗番黎要掉ge

畀啲尊重

plz respact

我有隻老番神樂figure 有冇人想要 放600

我用娜美同你交換ok?

但我果個有精液好值錢==

有精既我全部都要

想要垃圾都算 仲要個樣咁崩

垃圾當寶

屌你老母!

惡過狗

不過又真係幾崩

丁隻兔囉